請求Admin幫助

可唔可以bam撚咗隻癲狗宮城_良田佢, 煩膠到碌柒咁又淨係識靠女朋友正一死廢物
咁其實都冇所謂唔關我事, 但係屌你老母成撚日喺度派膠係想做乜鳩
麻煩bam佢

連仔快入

收皮啦呢度冇錯字俾你捉呀死開啲啦

死開啲
要用個人簽名就放自己真人相